當日匯風無派息就知間灣好唔掂

個時仲唔賣既人抵死